{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_104084",
        "source": "도서",
        "writer": "박수경, 변귀섭",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9346-128-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "카페투어",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-07",
        "domain": "음식점",
        "title": "하몬"
    },
    "text": "営業時間は毎日12:00~22:00で、毎週火曜日は休みです。 メニューにはオージーラテ5,600ウォン、レイヤードショートラテ5,600ウォン、カフェラテICE5,300ウォン、レモンパウンドケーキ6,000ウォン、よもぎパウンドケーキ6,000ウォン、クロッフル4,300ウォン、フラットホワイトICE5,100ウォン、チェリーコック5,800ウォン、みかんジュース6,000ウォン、パッションフルーツエード6,500ウォン、カフェラテHOT5,300ウォン、コールドブリュー5,000ウォンがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日12:00~22:00です。"
        },
        {
            "question": "火曜日は何時から何時まで休みですか？",
            "answer": "火曜日は休みです。"
        },
        {
            "question": "どのメニューがありますか？",
            "answer": "メニューにはオージーラテ、レイヤードショートラテ、カフェラテICE、レモンパウンドケーキ、よもぎパウンドケーキ、クロッフル、フラットホワイトICE、チェリーコック、みかんジュース、パッションフルーツエード、カフェラテHOT、コールドブリューがあります。"
        },
        {
            "question": "オージーラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "オージーラテは5,600ウォンです。"
        },
        {
            "question": "レモンパウンドケーキの値段はいくらですか？",
            "answer": "レモンパウンドケーキは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテICEの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテICEは5,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クロッフルの値段はいくらですか？",
            "answer": "クロッフルは4,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "フラットホワイトICEの値段はいくらですか？",
            "answer": "フラットホワイトICEは5,100ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チェリーコックの値段はいくらですか？",
            "answer": "チェリーコックは5,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "みかんジュースの値段はいくらですか？",
            "answer": "みかんジュースは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "パッションフルーツエードの値段はいくらですか？",
            "answer": "パッションフルーツエードは6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテHOTの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテHOTは5,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コールドブリューの値段はいくらですか？",
            "answer": "コールドブリューは5,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 186,
        "QA": 438
    }
}